支那係唔係用到whatsapp?

今日突然在WhatsApp收到支那深圳銀行支行客戶經理whatsapp msg. 好不安!

用到

[img]圖片網址 [/img]

陳警官？

回段郭文貴核爆片俾佢

呢個毒呀